hkbn真係閪仔公司嚟？？同tvb有親？？

有無一個約
唔洗拎舊電子廢物？

巴打我有FD做PCCW,NowTV，一條龍幫我搞晒，跟得好足，態度又好，比個聯絡你，希望幫到巴打你😀。
佢既Whatsapp：
ᴛᴇʟᴇɢʀᴀᴍ：

我都係用緊HKBN
好想知點解一定連my tv 咁仆街